究竟香城中學同杏壇中學，邊間先係香港No.1中學？

我細路下年就升中，好難選擇。

樹仁，香港地有邊間中學可以讀完有degree先得嫁？